準備向聯合國人權理事會報告山報毒氣彈，麻煩大家推比沖涼茶巴打睇

想問一下會唔會有official既化驗報告？我想一併呈上去

如果冇都唔緊要，我搵日出去執一粒tg搵化驗所搞

不過因為本人完全冇呢方面知識，應該搵邊間驗先信得過？

去錯地方搵藍絲驗比人督就麻煩

幫你推俾沖涼茶巴打睇
你都可以直接入呢個 post reply 佢

真核彈！現公佈112山埃毒氣4條前線片，附近環境山埃含量都嚴重超標！

up

推推推

推

麻煩推下面呢個post

而家呢個post開錯突發台，唔好意思

準備向聯合國人權理事會報告山埃毒氣彈，麻煩大家推比沖涼茶巴打睇

你好呀，請問介唔介意去fb/ig contact我地，係message留低聯絡 Thanks